其實受加息最大影響嘅人唔係買左樓嘅人，而係未買樓嘅人

如果你醒目，係13，14年左右賣，你唔止賺左幾百萬樓價。同時你已經受惠於超低息環境，加得嚟都供左3分1。

但係未買果班，或者準備買果班，除左要面對日益貴嘅樓價，重要面對開始加息。
之前咁多年嘅超低息環境已經無自己份。

之後睇淡唯有發夢望樓價跌50%，咁就自己一注獨贏，而買左樓果班輸曬。
不過可能咩...

而家香港就好似玩到大富翁後期。
有樓嘅不斷買樓。

無樓嘅就不斷行圈圈打工賺錢，轉頭踩中人個水又比曬啲錢地主買樓。

個人覺得無咩可能發生。

而係諗返轉頭，
啲人話開始加息買左樓果班大獲。

咁準備買樓，諗住再將來買果班唔係重大獲?

你都好撚勤力
重有貨未綁夠3年？

起底估佢今年入巿，睇佢post17年大都講股18年近2月先講樓，經典由希望變絕望屈服入巿型，可能壓力太大

收到風黎緊日日升月月破頂

笑左
比人睇穿晒

是但啦，跌定唔跌都唔係你係lihk 9吹兩句可以抗力，
樓主類似係搵朋友傾：樓唔會跌嫁可，唔會跌嫁可，真係唔會跌嫁嘛，無理由會跌

又唔好咁衰，樓主叻仔來，17年先洗左20萬結婚，啱啱又要剛需入巿，好仔來

樓主類似係搵朋友傾：樓唔會跌嫁可，唔會跌嫁可，真係唔會跌嫁嘛，無理由會跌

好笑

10萬蚊呎喇 得未？
開埋哂啲廢post阻鳩住

我保證我無買樓

如果我已經買左樓我撞車死 ，咩都得

我保證我無買樓，只不過我當時硬淡，到而家諗返轉頭，覺得道理兩面都講得通。

不過你可以唔信。
都係果句，我如果已經買左樓我成世乞食。
如果我未買樓我發達變富翁

淡友只係接受到對自己立場有利既觀點，其他嘅觀點都聽唔入耳。咪變左側向一邊，睇唔到事實。

個事實就係13，14年買左樓果班賺左幾百萬。

多謝你先，但我唔叻。我其實係想買樓，但我係無能力買。